Title: ASAP Rocky - RIOT

Duration: 3 min e 10 sec
BPM: 123.05

RMS: 0.1841
LUFS: -10.3398
Signal Energy: + 921989.5

Pitch: 816.67 Hz
Key: G

Danceability: + 1.1934
Coefficent: + 752958091.67
================================================================


Title: Burial - Archangel

Duration: 3 min e 58 sec
BPM: 136.00

RMS: 0,1344
LUFS: -14.2952
Signal Energy: + 603749.3125

Pitch: 408.33 Hz
Key: G

Danceability: + 1.0835
Coefficent: + 246530969.27
================================================================


Title: Dolly Parton - Jolene

Duration: 2 min e 43 sec
BPM: 112.35

RMS: 0.0657
LUFS: -18.6131
Signal Energy: + 99084.421875

Pitch: 479.35 Hz
Key: G#

Danceability: + 1.0148
Coefficent: + 47495902.22
================================================================


Title: Jaska - Run away

Duration: 5 min e 13 sec
BPM: 123.05

RMS: 0.1075
LUFS: -15.4525
Signal Energy: + 564124.4375

Pitch: 302.05 Hz
Key: E

Danceability: + 1.3521
Coefficent: + 170396491.05
================================================================


Title: Jay-Z - The Story Of OJ

Duration: 3 min e 54 sec
BPM: 83.35

RMS: 0.1225
LUFS: -13.8455
Signal Energy: + 563190.75

Pitch: 648.53 Hz
Key: D

Danceability: + 1.5992
Coefficent: + 365245765.81
================================================================


Title: Kanye West - Jail

Duration: 4 min e 57 sec
BPM: 112.35

RMS: 0.1118
LUFS: -12.9529
Signal Energy: + 706575.5

Pitch: 2004.55 Hz
Key: E

Danceability: + 1.2082
Coefficent: + 1416362706.82
================================================================


Title: Lana Del Rey - Groupie Love ft. A$AP Rocky

Duration: 4 min e 25 sec
BPM: 89.10

RMS: 0.1426
LUFS: -12.9703
Signal Energy: + 756879.875

Pitch: 580.26 Hz
Key: C#

Danceability: + 1.0942
Coefficent: + 439189506.41
================================================================


Title: Nada - Amore Disperato

Duration: 3 min e 57 sec
BPM: 78.30

RMS: 0.0848
LUFS: -16.3377
Signal Energy: + 237987.46875

Pitch: 816.67 Hz
Key: F#

Danceability: + 1.1518
Coefficent: + 194356432.81
================================================================


Title: Pink Floyd - The Great Gig In The Sky

Duration: 4 min e 44 sec
BPM: 129.20

RMS: 0.0523
LUFS: -18.3805
Signal Energy: + 143452.09375

Pitch: 512.79 Hz
Key: D

Danceability: + 0.9812
Coefficent: + 73560899.24
================================================================


Title: Tyler, The Creator - IFHY

Duration: 4 min e 33 sec
BPM: 152.00

RMS: 0.0478
LUFS: -20.8969
Signal Energy: + 114231.59375

Pitch: 256.40 Hz
Key: C

Danceability: + 1.2104
Coefficent: + 29288449.33
================================================================


Title: Vivian Roost - To the Sky

Duration: 1 min e 5 sec
BPM: 117.45

RMS: 0.0766
LUFS: -18.4603
Signal Energy: + 56900.1796875

Pitch: 250.57 Hz
Key: C#

Danceability: + 0.8720
Coefficent: + 14257374.57
================================================================


Title: Astor Piazzolla - Libertango

Duration: 2 min e 44 sec
BPM: 92.29

RMS: 0.1025
LUFS: -15.3632
Signal Energy: + 233933.890625

Pitch: 512.79 Hz
Key: A

Danceability: + 1.1316
Coefficent: + 119959122.98
================================================================


Title: Peggy Gou - It Goes Like (Nanana)

Duration: 6 min e 7 sec
BPM: 129.20

RMS: 0.1777
LUFS: -11.2099
Signal Energy: + 1677930.375

Pitch: 294.00 Hz
Key: G

Danceability: + 1.7843
Coefficent: + 493311530.25
================================================================


Title: BUNT. - Clouds (ft. Nate Traveller)

Duration: 2 min e 38 sec
BPM: 129.20

RMS: 0.1318
LUFS: -13.7721
Signal Energy: + 416358.8125

Pitch: 339.23 Hz
Key: A

Danceability: + 1.1843
Coefficent: + 141241720.24
================================================================


Title: manu chao - bongo bong

Duration: 2 min e 38 sec
BPM: 152.00

RMS: 0.1533
LUFS: -11.6812
Signal Energy: + 514259.3125

Pitch: 297.97 Hz
Key: A

Danceability: + 1.4330
Coefficent: + 153235376.22
================================================================


Title: Armand Van Helden - Wings (I Won t Let You Down)

Duration: 5 min e 12 sec
BPM: 123.05

RMS: 0.1947
LUFS: -9.9872
Signal Energy: + 1831000.875

Pitch: 1837.50 Hz
Key: G#

Danceability: + 1.3644
Coefficent: + 3364464107.81
================================================================


Title: triangular_wave_base_1100_Hz

Duration: 0 min e 8 sec
BPM: 0.00

RMS: 0.0465
LUFS: -21.8867
Signal Energy: + 2034.8299560546875

Pitch: 1225.00 Hz
Key: D

Danceability: + 12.3658
Coefficent: + 2492666.70
================================================================


Title: Daft Punk - Giorgio By Moroder

Duration: 9 min e 4 sec
BPM: 112.35

RMS: 0.1172
LUFS: -14.9295
Signal Energy: + 1129507.5

Pitch: 165.79 Hz
Key: A

Danceability: + 1.4455
Coefficent: + 187260453.95
================================================================


Title: Pharrell Williams - Happy

Duration: 3 min e 52 sec
BPM: 161.50

RMS: 0.1262
LUFS: -13.6877
Signal Energy: + 504097.78125

Pitch: 551.25 Hz
Key: F

Danceability: + 1.3870
Coefficent: + 277883901.91
================================================================