
File: ASAP Rocky - RIOT

Duration: 3 min e 10 sec
BPM: 123,05

RMS: 0,1841
LUFS: -10,3398
Signal Energy: + 921989,5

Pitch: 816,67 Hz
Key: G

Danceability: + 1,1934

Coefficent: + 6364,03

================================================================

File: Burial - Archangel

Duration: 3 min e 58 sec
BPM: 136,00

RMS: 0,1344
LUFS: -14,2952
Signal Energy: + 603749,3125

Pitch: 408,33 Hz
Key: G

Danceability: + 1,0835

Coefficent: + 2960,79

================================================================

File: Dolly Parton - Jolene

Duration: 2 min e 43 sec
BPM: 112,35

RMS: 0,0657
LUFS: -18,6131
Signal Energy: + 99084,421875

Pitch: 479,35 Hz
Key: G#

Danceability: + 1,0148

Coefficent: + 675,24

================================================================

File: Jaska - Run away

Duration: 5 min e 13 sec
BPM: 123,05

RMS: 0,1075
LUFS: -15,4525
Signal Energy: + 564124,4375

Pitch: 302,05 HzKey: E

Danceability: + 1,3521

Coefficent: + 2717,01

================================================================

File: Jay-Z - The Story Of OJ

Duration: 3 min e 54 sec
BPM: 83,35

RMS: 0,1225
LUFS: -13,8455
Signal Energy: + 563190,75

Pitch: 648,53 Hz
Key: D

Danceability: + 1,5992

Coefficent: + 5888,17

================================================================

File: Kanye West - Jail

Duration: 4 min e 57 sec
BPM: 112,35

RMS: 0,1118
LUFS: -12,9529
Signal Energy: + 706575,5

Pitch: 2004,55 HzKey: E

Danceability: + 1,2082

Coefficent: + 5936,73

================================================================

File: Lana Del Rey - Groupie Love ft, A$AP Rocky

Duration: 4 min e 25 sec
BPM: 89,10

RMS: 0,1426
LUFS: -12,9703
Signal Energy: + 756879,875

Pitch: 580,26 Hz
Key: C#

Danceability: + 1,0942

Coefficent: + 7190,07

================================================================

File: Nada - Amore Disperato

Duration: 3 min e 57 sec
BPM: 78,30

RMS: 0,0848
LUFS: -16,3377
Signal Energy: + 237987,46875

Pitch: 816,67 HzKey: F#

Danceability: + 1,1518

Coefficent: + 2747,92

================================================================

File: Pink Floyd - The Great Gig In The Sky

Duration: 4 min e 44 sec
BPM: 129,20

RMS: 0,0523
LUFS: -18,3805
Signal Energy: + 143452,09375

Pitch: 512,79 HzKey: D

Danceability: + 0,9812

Coefficent: + 830,57

================================================================

File: Tyler, The Creator - IFHY

Duration: 4 min e 33 sec
BPM: 152,00

RMS: 0,0478
LUFS: -20,8969
Signal Energy: + 114231,59375

Pitch: 256,40 Hz
Key: C

Danceability: + 1,2104

Coefficent: + 306,00

================================================================

File: Vivian Roost - To the Sky

Duration: 1 min e 5 sec
BPM: 117,45

RMS: 0,0766
LUFS: -18,4603
Signal Energy: + 56900,1796875

Pitch: 250,57 HzKey: C#

Danceability: + 0,8720

Coefficent: + 257,36

================================================================

File: Astor Piazzolla - Libertango

Duration: 2 min e 44 sec
BPM: 92,29

RMS: 0,1025
LUFS: -15,3632
Signal Energy: + 233933,890625

Pitch: 512,79 HzKey: A

Danceability: + 1,1316

Coefficent: + 2078,71

================================================================

File: Peggy Gou - It Goes Like (Nanana)

Duration: 6 min e 7 sec
BPM: 129,20

RMS: 0,1777
LUFS: -11,2099
Signal Energy: + 1677930,375

Pitch: 294,00 HzKey: G

Danceability: + 1,7843

Coefficent: + 7279,91

================================================================

File: BUNT, - Clouds (ft, Nate Traveller)

Duration: 2 min e 38 sec
BPM: 129,20

RMS: 0,1318
LUFS: -13,7721
Signal Energy: + 416358,8125

Pitch: 339,23 HzKey: A

Danceability: + 1,1843

Coefficent: + 1995,25

================================================================

File: manu chao - bongo bong

Duration: 2 min e 38 sec
BPM: 152,00

RMS: 0,1533
LUFS: -11,6812
Signal Energy: + 514259,3125

Pitch: 297,97 HzKey: A

Danceability: + 1,4330

Coefficent: + 1657,45

================================================================

File: Armand Van Helden - Wings (I Won t Let You Down)

Duration: 5 min e 12 sec
BPM: 123,05

RMS: 0,1947
LUFS: -9,9872
Signal Energy: + 1831000,875

Pitch: 1837,50 HzKey: G#

Danceability: + 1,3644

Coefficent: + 13884,05

================================================================

File: Daft Punk - Giorgio By Moroder

Duration: 9 min e 4 sec
BPM: 112,35

RMS: 0,1172
LUFS: -14,9295
Signal Energy: + 1129507,5

Pitch: 165,79 Hz
Key: A

Danceability: + 1,4455

Coefficent: + 3240,82

================================================================

File: Pharrell Williams - Happy

Duration: 3 min e 52 sec
BPM: 161,50

RMS: 0,1262
LUFS: -13,6877
Signal Energy: + 504097,78125

Pitch: 551,25 Hz
Key: F

Danceability: + 1,3870

Coefficent: + 2206,90

================================================================

File: Sons Of The East - Into The Sun

Duration: 4 min e 53 sec
BPM: 112,35

RMS: 0,0850
LUFS: -15,7897
Signal Energy: + 326635,5625

Pitch: 689,06 Hz
Key: F#

Danceability: + 0,9361

Coefficent: + 2433,35
